挖肚臍屎

有無人有潔癖
一見到有d老泥就要挖乾淨

我反而係liu完鼻屎耳屎廢事洗手
會痴入肚臍lon入面

你個肚臍窿好污糟

痴係肚臍lon咪唔會周圍hi到野

好嘔心

我肚臍比較深
裝到多d野

裝滿左點算

肥就肥啦

我個肚臍窿都好深
好似見唔到底咁
好污糟咁..但又會搞紅晒

沖涼果時有水順便了下都得啦已經

冇計
要hi落個肚到

好想睇你個lon

咁誇張
你liu完會唔會聞

最正係liu完耳屎hi入去
等入面痴痴地
再痴鼻屎入去
佢就可以痴實

做左30年人終於挖左第一次
勁大塊蘑菇咁既油脂

唔係應該鼻屎HI入去先好D咩

因為我通常幾日先liu一次
兩邊鼻加埋好中舊
放完戈應該冇位
隔硬hi耳屎入去可能整跌d鼻屎

會呀

耳屎係油定乾

挖完有咩感覺

油啊
唔會一塊塊
所以痴痴地仲有d味

剪完腳指公隻腳甲大大塊就會聞

你疑病症點，有冇好返啲